警方呼籲市民提供觀塘屍體發現案資料

警方呼籲市民提供觀塘屍體發現案資料（附圖）
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
警方今日（十二月十日）呼籲市民就九月二十三日觀塘一宗屍體發現案提供資料。

當日上午八時三十四分，警方接報指一名女子在油塘海岸對開海面漂浮。該名女子被救起後，現場被證實死亡。

警方相信死者是一名年約二十至四十歲的女子。她身高約一點六至一點七米，中等身材，蓄短黑髮，身上有三個紋身，分別位於右肩、腹部和右大腿。被發現時身穿藍白色格仔長背心，黑色長袖外套，黑色長褲，白色平底鞋及攜有一個深啡色手袋。她身上並沒有身份證明文件。

警方呼籲任何認識死者或有案件資料提供的人士，請致電三六六○ 九三一六與水警港口分區雜項調查隊聯絡。

完
2020年12月10日（星期四）
香港時間14時51分

宇清

即刻唸起陳彥霖

點解冇內衣褲？

???

20-40歲 咁撚大個range

25~30歲
浸到點先會變成咁

312！唔見人！
312！打死人！